全新夢境上線

夢境入面政府部門星期六日休息
但有大量蝗入境
有大班人坐東鐵線
由紅磡企到落馬洲/羅湖
再由終點企返紅磡
全車都係人 一個喼都無

集合時間：隨心
dress code: 黑色

Be water

怕唔怕shift 左focus